唔著低褲好舒服

有有冇絲打都係咁 前提係屋企

仲要夾住碌假鳩
行到成地都係淫水

唔好講出黎

開得post又唔比人講都有嘅

因為你唔係絲打

唔帶胸圍正好多囉 唔該

Why not both